有冇人對過左世既親人好有內疚感

我媽大約兩年前因為一種好罕有既癌症離開左

好記得果時我讀緊中學 上緊堂收到老豆個wtsapp話媽咪走左 叫我快d去醫院 我即刻同miss講有緊要野即走 跑去醫院果時 個心好亂 一直諗會唔會係假 接受唔到咁 一到左見到我媽 就即刻忍唔到喊

仲記得我最後一次見我媽係上一日 果時仲好地地 而我仲因爲懶 冇留耐d番左屋企訓 估唔到果一次就係最後一面

我阿媽真係世界級好人 d人平時都讚佢好心地 喪禮果時黎既人多到企到去出面 個個都話咁好既人點解會得d咁惡既病 果日佢d小學同學仲夾左d錢比我 話係小小心意 更加令我覺得我阿媽點解咁好人 會咁命苦（睇住佢因爲病而要接受勁多治療 真係好心痛）同埋有個咁蠢兼窮既老公（我老豆係極蠢 成日激我媽）加個咁唔生性既女（讀書差 又係成日激佢 ） 覺得佢條命唔應該係咁....

以前都無意中知道過 我父母結婚係親戚介紹 因爲大家年紀都唔細先結婚 而我阿媽係我幾歲果時識到個真心鐘意既人 可惜太遲 所以先冇一齊 我成日諗如果我媽同果個男人一齊會幸福 我寧願我冇生過出黎

以前有親戚結婚 我媽都好好羨慕人地阿媽 著得咁靚嫁女咁開心 可惜宜家已經冇機會 到宜家我都會成日夢見佢 係個夢入面我仲唔知道佢已經唔係到 仲一齊飲茶 去旅行 到宜家成日夜晚都會諗起 好傷心

利申：琴晚先發完同我媽既旅行夢有感而發
最後真係好感嘆人生無常 有時真係唔知邊次會係最後一次 經過過太多離別 先真係會學識珍惜

唉

我對我婆婆都係 到佢走左先發現原來會好掛住佢 同佢煮嘅餸已經食唔返個種味道

有 時常都有
細個時 如果得一個麵包 會覺得「吓！我都係啱啱夠食架咋喎」既心態
但而家係寧願俾多啲屋企人 自己擁有少啲都無所謂
因為都係經歷過至親離世 所以剩下來的家人 每個我都好珍惜

宜d野真係大左個先識諗
不過早d經歷 都可以早d知道珍惜
老豆同最親果d親戚 都已經60+....
真係好驚 好快會冇人冇乜

本身知道關於我出世前同屋企好多嘢之後對佢地好怨恨
但上年連老豆都走咗之後，先發現我對佢地好感恩